(欲望大暴走)有無巴打有追緊「欲鬼」

故事係講緊人抑制唔到自己內心欲望就會變成欲鬼 每隻欲鬼既能力特別都依照返本身個欲望
戰鬥+小小懸疑獵奇
畫風一流

魅力奸角👇

好睇不過好似出得好慢

識貨

有on9抄名

你抄我

睡前一推

結局左未

神父集團

幾似

未 得15集 但係好襟睇

畫風好正 多謝介紹

黃泉死果到真係震驚

笑什麼 你也是奉9

我不能接受

笑你5記得轉ac牙。。。

火影忍者世界第一

仲想睇佢食男主頭髮